## Kubernetes Secret

O IDP-O2B consegue gerenciar todas as secrets que teriam que ser incluídas manualmente no cluster, promovendo a reutilização das mesmas em várias aplicações.

Além disso, o cluster é preparado no momento que é Criado/Conectado. Para maior segurança, o controller [KubeSeal](https://github.com/bitnami-labs/sealed-secrets) é instalado, encriptando todas as secrets criadas.

### Opaque

Secrets Opaque são secrets livres, podendo ser incluído qualquer dado importante para as aplicações:

![Secret Opaque](./kube-secret-opaque.png)

### Container Registry

Esta credencial permite o cluster fazer o deploy aplicações que utilizam imagens armazenadas em um registry privado. Será necessário informar a URL do servidor, assim como o login e senha do usuário no respectivo registry:

![Secret Container Registry](./kube-secret-registry.png)